比海關長納索100萬盾

今日去巨港，印尼其中一個城市。當我準備過關，佢拉我入房，但我已經有申請 30 days visa, 叫我比1 million，即係500幾蚊港紙。 我覺得好無奈，一個無法治既地區，就可以為所欲為

入境先岩，自膠

以前印尼入境一定要夾幾舊水 估唔到隔成十幾年仲係咁

真係無諗過，癡9線，普通人就收100000，我就1000000

可能你個樣似有錢

條同佢講hk passport，佢好興奮咁入房

唔比會點

hk passport = 中國passport

知道你中國領事館垃圾仲唔湯你咩

渣bno去幾次都冇事

你大佢
Give your mother
就得

就算係峇里島都係咁啦.
何況呢D 小城市.

印尼唔係特衰免簽證30日咩？

係呀...

印尼好似得峇里島正常啲

以為去左30年前

人地係地頭蛇 呢D錢咪比佢囉 一陣屈你藏毒就奶野發窮惡既人係好撚痴線

去過峇里島入境出境無試過俾人問拎錢
我地都係揸特區護照

垃圾國家請都唔撚去

我上個禮拜去完都係冇試過

加埋呢個垃圾國家既政治立場
同蠙蠙國一樣呢世都唔會好

伊斯蘭國家，宗教治國

大陸最近旅遊淡季
冇更好劏嘅大陸人頂住
香港人易中伏

唔係掛 可唔可以分享多D.. 去過兩次 有計劃想再去

去呢d辣殺國家仲要小城市 500蚊咪算係咁

唔好意思阻阻你
7月10即係聽日截止喇！
填咗嘅就幫手推！

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

入去推上熱門呀